有冇人知道仆街「永林」人妖老闆趙一森近況點?

好想知佢宜家點

睇黎冇人知

條友破產未

推下先

玩緊魔術

嚇親小朋友

真係慘

幫佢打過工？